其實點解香港男仔成日好似發情咁，想有拖拍?

有女朋友可以申請免稅額架?

因為好多人拍緊拖，唔想成為異類，所以自己都想拍拖 。 從來如此，便對嗎？

唔拍拖，你既人生會玩完架? 成日話單身單身，然後圍埋一堆在PO係度吟，唔通係屋企打LOL會無啦啦比你識到條女咩? 一個人唔可以愉快地生活?

話單身好寂寞 , 你地唔可以去做自己有興趣既活動，去約男性/女性朋友去玩，去識下志同道合既網友架咩 ?

如果你話無時間無興趣無目標無夢想，咁你仲識女朋友做咩，先唔評論會唔會有女仔鐘意呢種男仔，就算比你呢條咸魚溝到都好快看清你，然後分手

根本你地心靈上既空虛，就唔可以靠同女仔拍拖黎填補，相反你煩既野仲多左,開頭可能會短暫覺得好sweet，覺得自己終於做次愛情劇男主角，但好快你就會明白到無咩特別，至少唔值得你不停上網瘋狂無病呻吟 +叫春

香港男仔成日話自己地位低，女仔有下面就爽啦，成張通行證咁，但其實都係你地造成

講真，樣就無得變，但執下都好啊，口才個d就練啦，唔使講到識飛，唔好口疾疾成個毒男咁lo ，唔好成日諗要女朋友，有緣始終會相遇，好好充值自己，好好令自己變型仔d，唔好成日好似發情想交配既動物咁，成為一個有價值既好男仔，自然港女無得再咁寸 ，因為拍拖對港男唔再係首要既事，港男要既係做好自己，反正愛情黎到你阻都阻唔到。

不管你的條件有多差, 總會有個人在愛你；不管你的條件有多好 ,也總有個人不愛你

講下笑都唔得

想屌閪，想屌閪啊！我要屌閪啊！屌屌屌屌屌

啱阿 長期發情

有D人好有趣，想屌閪，但佢地唔會承認自己想

佢地會話自己好愛個女仔，對愛人先會想有性行為，但如果個女仔唔比佢地屌，佢地又會PO上連登鬧，話有無搞錯，死臭雞懶保守，然後一班巴打正評.....

同埋佢地對叫雞呢個提議，會成日話好想好想叫，但其實溝女都唔夠膽既佢地，點會夠膽去叫.....有陣仲會有優越感恥笑班雞蟲，笑人遲早生性病，咁樣既破處先唔稀罕之類.......

因為最近知個男仔追我一個識既人，真係24小時瘋狂chur，拒絕完話明白，但第2日又照舊咁

我驚嘆於佢臉皮咁厚之外，都覺得咁既男仔真係好恐怖....好似發左情既狗咁，拉都拉唔住 同埋咁樣追求真愛，我真係唔知岩定錯啦.......

樓主仆街啦 講個事實出黎 等睇比人咬

完全是妒忌

講咁多做咩 pmed

有啲廢柴成日叫春，想有條女，恨拍拖，
成日怨人港女話人雞，又話人收你兵，
其實咁你咪唔好追囉 點解要咁委屈啫? 冇女駛死呀?
做男人唔應該係咁，好弱雞

成個腦剩係得扑野嗰啲更加應該拉晒去人道毀滅

好似男仔鐘意靚女咁，你係女仔，都唔想同個口疾疾既毒男拍拖啦

毒男唔好成日吟點解無女仔鐘意自己，你要明白自己真係無咩值得欣賞既地方，所以你只需要做好自己，增值下自己，令到自己變得更好，咁樣話唔定某一日，戀情就會來臨到你身邊

見到啲男仔成日叫春
好似為拍拖而拍拖咁
根本唔知自己想要咩
講咩都圍住感情呢個話題轉
就對呢種男仔無咩好感

咁得閒叫春不如增值自己令自己變得吸引啲，咪有女仔欣賞你埋身 而且作為女仔，如果有個男仔開口埋口都講感情野叫春我會覺得佢好似女人，更加唔會考慮佢 猛咁發情叫春無病呻吟真係好肉酸，男女都係

想奶腳

冇朋友 想有個人一生一世陪住自己白頭到老想有個人可以講心事

連朋友都識唔到.......除左好似漫畫劇情咁，突然係個天跌個大波靚女落黎比你，我覺得你會搵到伴侶既可能性都幾......

或者你可以先從擴闊社交圈子著手

哈哈 狗公嘛

冇朋友嘅人想有女 會有咩?
如果你個世界得條女一個嘅話 佢會好慘

成班厹兵團見到都想笑

樓主又好似講得幾有道理

不過社交圈子全部都係男仔可以點解決 ??

真
我懷疑佢地可能睇得太多韓劇嗰啲野睇到壞咗腦
冇人會鐘意哩啲軟弱嘅人

香港男仔都想扑野 10個拍拖 10個為扑野

講中晒 原來我就係個咁嘅毒撚

與其浪費溝一個唔知追唔追到嘅女不如增值自己

女嘅都一樣啦
事實上邊個想做冇人錫嘅毒撚

等還等
唔好咩都唔做

叫雞囉，就係咁簡單
女朋友唔只係性慾上既滿足，更重要既係心靈上既滿足。如果你拍拖係為左扑野，我只可以話你係當你女朋友係免費雞，而唔係照顧到你心靈上需要既女朋友。

希望可以成家立室
找到一生最愛
樣對方留在身邊
香港雖然不大，但各自生活太忙碌。愛上一個人自然因此怕對方忘記自己，希望回家後可以見到對方，在外就算直辛苦，只要見到對方，依一齊都直得，生存就有意義。在人海中尋尋覓覓，只為找到能夠陪伴走到生命結束的人。

有時唔想拍
有時幾想拍

因為有性需要

打飛機啦屌
自唔自私啲？

普通既好女仔，會同你拍拖一陣就可以上床咩 無返1-2年時間都唔得啦下話....

少年你太年輕了 定抑或青頭

我覺得連登毒男想識既，唔係拍拖幾星期就肯扑野個種女仔.....

係咪太天真

其實都要睇男女雙方咩年紀
唔通40歲先黎發情咩
人越大越難鐘意一個人

３日即破

垃圾On9毛都未出齊小學雞 點呀人生大師 發個天真嬌的文就以為巧叻？洗唔洗頒個心靈雞湯博士獎你 連社會現實點運作都未知 你有料有錢靚仔已經搞撚掂啦。搞咁多大龍鳳以為即刻有女送上門？連d女真正需要乜都未知 你都係死番去做暑假作業啦

男要性女要錢
大家係埋一齊都係為滿足自己既需要同開心姐
好聽d咪叫拍緊拖
難聽d咪雞蟲同雞互搵著數

岩呀

我只係想搵個志趣相投既人
唔要求太多
想搵同我一生一世既人
所以我而家好積極參加活動

旺旺旺！

唔夠膽溝女嘅雞蟲在此留名，因為覺得自己冇價值，唔會有人愛，所以先叫雞

我份人冇咁執著 拍拖呢家野
未拍果陣會追 帶如果追唔到就算 一個人會去流浪下 不過未到呢個年紀 我就拍左拖...一拍就十年

yes好想單身主義/斷食系攪個革命收佢哋皮

我都指有d人姐 叫雞我係中立，因為我知道有d人既興趣係同女性親密接觸，或者俗d咁講，就係玩女人。
我覺得唔係咩惡習，色欲係人類其中一大欲望，適量而止就好，對身體或者銀包都係

其實點解香港女仔成日好似發錢寒咁，想同有錢人拍拖？

有有錢男朋友可以申請免稅額架?

因為好多人話想有錢男朋友養唔想做野，唔想成為異類，所以自己都想搵有錢男朋友。 從來如此，便對嗎？

唔拜金，你既人生會玩完架? 成日話單身剩女港男廢，然後圍埋一堆在PO係度吟，唔通係屋企日日數臭港男會無啦啦比你識到條有錢佬咩? 一個人唔可以愉快地生活?

話冇錢好冇安全感 , 你地唔可以去做自己有興趣既活動，去約男性/女性朋友去玩，去識下志同道合既網友架咩 ?

樓上完美示範偷換概念

性質本意根本就一樣
只係出發點唔同
一邊要扑野 一邊就要錢
駁唔到就鳩up偷換概念
偷換概念唔係咁用架
你識唔識用架

我幾時有話唔同意你講嘅嘢
但唔代表你無偷換概念

講真，錢邊個唔鐘意 我係男仔都鐘意啦.....
如果今日有個有錢，樣貌唔差既女仔突然話鐘意你，你會唔會秒拒?
肯定會考慮得失，然後決定繼唔繼續來往

同埋，如果香港女仔全部睇錢，MK仔就唔會有女啦，所有窮人都應該結唔到婚啦

都話兩樣野本質係一樣
我都唔明有咩好嘈
一邊為扑野 一邊就為錢
不過我覺得做人就要持平d唔好咁偽善
當港女屌港男拍拖為仆野
港女咪又係拍拖為錢囉
我都唔怪你一碌鳩打一船人啦

我覺得成日講假如啊 如果啊 其實就冇咩說服力既
呢d假設性題目根本說毫無意義
同埋你唔好唔記得邊個一碌鳩打一船人先

個post好似講緊港男長期狗公mode人生冇其他嘢
應該係港男開

咁港女咪又係長其發錢寒 有咩好嘈姐

講講下就係真

好多人CALL G 靜靜雞唔出聲, 你身邊好多同事都可能係...
識女呢個問題...唔係淨係香港既,好多大城市都係咁..
但呢度人口夠密集, 已經好好, 我FD 返左加拿大2個月已經叫晒救命..

邊有嘈
好明顯勸世文嚟啦

咁同樣唔該港女出多d勸世文咪叫港女們咁拜金啦

揾夢露

至少至偽毒狗公肯認
港女們拜金又唔認
用肉體換錢比人話係雞又要嬲

可唔可以順便問下 男仔係咪個個都咁咸濕 上佢屋企唔可以齋傾下計攬下架咩 只係拍左拖一個禮拜佢就想摷我 不過我同左佢講發展太快 真係唔得 好彩佢冇迫我冇黑面
利申 第一次拍拖

一個禮拜就想摷
我覺得對於第一次拍拖既純情女仔/男仔，錫,拖手ok，但一定唔會咁快發展到呢一步囉.....可能佢拍左好多次，所以覺得正常掛.....

唔追又話我地d毒撚無勇氣抵死 追又話我地狗

咁都唔係chur到咁啊嘛
出面都有個勸世po，其實適可而止lo，唔需要將自己既地位放到咁低.....

好正常姐

單身狗
痴撚線

個個都想拍拖

拍拖? 唔好咁講啦 佢地想有免費西屌姐

去叫雞算啦

要比錢

拍拖夠要

我反而唔會想屌女朋友 因為我覺得係遠觀而不可褻玩

睇你搵咩對象姐

你女朋友好正架 ?

😯我都想知

不過有你咁嘅男朋友都幾好呀

出面俾人餵飽哂啦

有d男仔真係長期發情咁,手機幾十個交友app,人生除左食訓柯,9成時間就係拎住部手機不停搵女flirt女,唔係,分分鐘柯屎都拎住電話睇d女回佢未
ig,fb加勁撚多女,然後長期mon住d女ig,fb
自己理想?無 自己興趣？無 自己生活?無 自己娛樂/開心/會關心既野?無(有,就係D女)
時事?唔留意 運動?唔做
眼中只有女,女,女,真係好撚嘔心好撚廢,作為男既都睇唔過眼

唔死都無用

係香港男仔拍拖唔想扑野會比絲打po上連登問係咪唔愛佢/有第二個/有問題等等

香港就係一個咁複雜嘅地方黎，受多方文化影響，搞到咩性格嘅人都有，特別係男女之間參照嘅劇本都唔同，一句講曬，人夾人嘅姐

香港人壓力大 想有個伴陪佢 想互訴自己困難

你以為想拍拖係愛情需要
NO,你只係唔想咁枯燥 咁孤獨一人去承受生活壓力

其實香港人連自己真正既內心情感都睇唔清
先可以將愛情扭曲成咁樣

同意🙆

靚屌

其實真喺物以類聚人以群分，你叫開雞，咪成日識拜金港女囉
我身邊好多公屋仔，窮撚都有女，又唔見佢地呻港女拜金 仲要成日放閃
講真吖，我見親嗰啲死窮撚fd學下結他，學下用iphone幫女仔影相，都已經溝到唔少傻妹啦 尤其是護理系/文科毒女
你圈子冇正常女仔，識親都喺雞，都怪唔到人㗎喎

屌 d人其實咪一撚樣
只不過係香港有個閪就唔會一個人 咁佢地先唔洗好似班仔咁日日呻之嘛
成撚日見d女呢頭散完果頭上第二個 洗闣呻啊

要有呢種垃圾，先顯得為左溝女，學琴學結他學烹飪學日文的我高貴
記住要多垃圾掃街先顯得特首矜貴
*平時真人唔敢咁樣講野